前線係好驚無人接放學 所以請冷氣軍師報告邊個站安全

要落地鐵站接佢地放學

推

Push

你講邊條前線呀
油麻地同旺角佐敦都望到狗喎....

我指各大車站
佢地要返屋企但係驚比狗咬

元朗接放學